無綫抽起尋日張超雄嘅報道

小心分化偽術，CCTVB做完手腳而家又偷偷地抽起，一啲新聞倫理都冇

所以除左721大家要比心機，仲有728一定要去TVB追星啊

堂堂新聞媒體淪落到玩標題黨FAKE NEWS，做啲低等三毛既工作
之前都係偏頗、揀野講、字眼選擇陰濕，今次係完全唔同層次

以前都覺得CCTVB偏頗得黎至少唔敢做假，處理題材時都至少check清楚少少。而家一見有得博懵就衝出黎柒，同港人講地個d偽傳媒有咩分別

佢落條標題直情唔係偏頗係FAKE NEWS
唔好咁肉酸啦